逃犯條例 關你老母事咩

無錯 就係關你老母事
甚至關你全家所有人事
逃犯條例修訂一通過
香港失去法治地位 外資撒資
經濟唔好 公司裁員
即係你 你老母 你全家都有機會失業
你今日唔出黎 到時唔好怨
有人話我地誇張左條條例既影響
唔好理佢 係佢地無知 短視
唔洗同佢地解釋咁多
我地無咁既時間再同佢地討論

6.9成百萬人遊行 政府漠視民意
一個文明既社會俾政權摧毀
市民發起罷工 將行動升級
你唔好同我講返少日工做少日生意乜乜柒柒
條例一通過左 屎都無得你食

當晚 缺乏左一個精神領袖
無激勵人心既說話 最後三百幾個義士俾狗包抄
成百萬人既訴求 政府當好似咩事都無發生過
到依家亦未有一個公認確實既領袖
唔緊要 唔好氣餒 因為件事已經升級至國際層面
依家淨係爭你 肩負返應有既公民責任 關心社會

個晚好多後生既衝擊立法會 有人話係收錢做野
唔好灰心 唔好縮 你要記住 我地做緊既野
唔係為左呢班盲撐政府 缺乏批判性思考既人
而係為左其他一齊居住響我地香港既幾百萬人
為左你自己

6.9個日無出黎既你 唔緊要 今晚需要你
唔想衝 怕案底 唔緊要 物資 背後backup 需要你
唔怕死既 豁出去 一齊守護香港 更加需要你

各位 我文筆唔好 唔識寫啲激勵人心既說話
我淨係知 今次可能係最後一次可以表達訴求
今晚見！

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

推

一通過 全港一齊攬炒